[求早午晚餐時段置頂] 買黃店外賣呀！！！

政府咁驚黃色經濟圈嘅原因
就係因為佢係逆市嘅救生圈

以前靠奶共先可以發達
而家支持民主同盤生意掛鈎
而家西伯利亞級嘅服務業寒冬來臨
係時侯把握機會‼

所以各位幫幫手 食飯之前推下個 post!!
而黃店都要注意衛生，消毒完地方就 post 上 ig/fb 等手足知，咁就食得安心

宵夜時段推

想像下成街藍店都蝕本執笠

而黃店執雞租到平鋪位

加滕屋有望取代扑野家成為本港最大牛肉飯集團

支持黃店外賣

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務